國際戰線---今日盛智民上左cnbc

我剩係睇到佢話china 冇限制hk 自由
有冇人知咩事

Zeman argued that "China has not cut down on our freedom," explaining that when he lived in Hong Kong under British rule there was no avenue to contest the city's governance.

Business tycoon Zeman said the “real problem” fueling the momentum in this movement is that “young people don’t see chances for upward mobility” in Hong Kong. Compared with Singapore, the real estate mogul said home ownership is far more difficult in Hong Kong where salaries have stagnated in the world’s most expensive housing market.

Independent Strategy’s Roche agreed that if the Hong Kong government took some measures to increase housing affordability, tensions could potentially ease somewhat. He said, however, that too much damage has been done now.

話你出黎係買唔到樓呀

其實坡狗同條猶太撚岩 我都係咁諗
如果冇一日150+專才大陸移民
醫療供應充足
樓價物價穩定
有冇普選都唔係最重要

港豬偽善又大愛
唔敢講出直接原因
只好拎民主自由出黎做主題

呢條友賣港賊來，前果排上左大陸。

賣港賊！

條撚樣不嬲共狗嚟

係咪冇方法澄清
唔知幾多人睇左佢9up